點解威簾同哈利唔好似鍾培生同林作咁打返場

哈利咁貪錢，出場費比100m鎊佢，肯定lur飯應
仲要當過兵上過戰場，輕鬆打到件皇室走狗面腫腫

梅根同英女王打

拉

分男子女子